納入強制檢測公告的大廈名單

住宅
1. 香港新界葵涌荔景邨日景樓及明景樓
2. 香港九龍石硤尾澤安道 1 號澤安邨富澤樓
3. 香港中西區干德道 2 號殷豪閣
4. 香港中西區干德道 40 號
5. 香港中西區羅便臣道 4 號宏基國際賓館
6. 香港中西區梅道 7 號梅苑 1 座
7. 香港西環皇后大道西 443-453 號/山道 4-16 號/德輔道西 426-428B 號業
昌大廈
8. 香港中西區般咸道 13-15 號金寧大廈
9. 香港中西區薄扶林道 67 號寶林閣
10.香港北角英皇道 442-456 號/書局街 1-25 號美輪大廈
11.香港西營盤皇后大道西 345 及 345A 號
12.香港中西區般咸道 63 號采文軒
13.香港西營盤皇后大道西 291 及 293 號
14.香港上環荷李活道 192 及 192A 號
15.香港中西區聖士提反里 1-2 號金鳳閣
16.香港炮台山炮台山道 28 號豪廷峯第 2 座
17.香港薄扶林摩星嶺道 56 及 58 號翠海別墅 B 座
18.香港中西區般咸道 11 號雍慧閣
19.香港跑馬地山村臺 27-29 號
20.香港中西區薄扶林道 89 號寶翠園第 6 座
21.香港西環皇后大道西 508 號香港今旅

商戶
1. Trumid XT , 香港中環都爹利街 11 號律敦治中心帝納大廈 10 樓 1004 室
2. 羅思國際(海外)有限公司 , 香港上環德輔道中 188 號金龍中心 18 樓
3. 組織病理化驗室 , 香港黃竹坑南風徑 1 號港怡醫院 B 座低層地下
4. Air Logistics Limited , 香港九龍荔枝角長沙灣道 833 號長沙灣廣場第 2 期 7 樓 705 室

Push

1. 香港九龍深水埗南昌街 195-199 號/元州街 2A-2B 號/大埔道 47-49 號鑽石樓
2. 香港新界葵涌華景山路 9 號華景山莊第 11 座
3. 香港新界將軍澳唐賢街 29 號藍塘傲第 5 座
4. 香港新界將軍澳唐明街 2 號尚德邨尚明樓
5. 香港新界將軍澳康城路 1 號日出康城 MALIBU 第 1A 及 1B 座
6. 香港中西區般咸道 64 號嘉麗苑
7. 香港西營盤高街 99 號蔚峰
8. 香港薄扶林域多利道 555 號碧瑤灣第 27 座
9. 香港中環士丹頓街 32A, 32B 及 32C 號
10.香港西營盤英華臺 1-6 號華輝閣
11.香港西環山道 20-24 號高雅大廈
12.香港西營盤東邊街 36 號
13.香港中西區興漢道 23 號高士台第 1 座
14.香港西環日富里 10 號活託邦· 西環
15.香港堅尼地城堅彌地城新海旁 1-1A 號華寶大廈
16.香港中西區舊山頂道 3 號錦園大廈 B 及 C 座
17.香港中西區干德道 56A 號蔚華閣
18.香港中西區羅便臣道 1A 號
19.香港中西區羅便臣道 44 號
20.香港灣仔港灣道 1 號香港君悅酒店
21.香港中西區羅便臣道 70 號雍景臺第 2 座
22.香港西營盤德輔道西 93-97 號聯威商業大廈
23.香港西營盤英華臺 12 號英華閣
24.香港跑馬地雲地利道 58-60 號/藍塘道 1-3 號藍塘大廈
25.香港西灣河太康街 38 號嘉亨灣第 5 座
26.香港跑馬地山村臺 19-21 號山村閣
27.香港堅尼地城卑路乍街 177-185 號/加多近街 37 號西環新樓
28.香港中西區巴丙頓道 1 號興華大廈 M 座
29.香港西營盤薄扶林道 36-46 號萬林閣
30.香港中環擺花街 9 號
31.香港新界大埔樟樹灘 147 號
32.香港赤柱赤柱村道 49 號翠屋 D 座
33.香港中西區旭龢道 8 號秀麗閣
34.香港中西區醫院道 14 及 16 號暢園
35.香港中西區羅便臣道 31 號
36.香港中西區舊山頂道 23 號帝景園第 2 座
37.香港天后歌頓道 2-4 號迦南樓
38.香港中西區羅便臣道 95 號殷樺花園第 1 期
39.香港中西區列堤頓道 52 號嘉和苑
40.香港西營盤高街 21 號
41.香港北角渣華道 133 號海璇第 6 座
42.香港中環歌賦街 41 及 43 號
43.香港柴灣泰民街 2 號康翠臺第 1 座
44.香港九龍何文田京士柏道 1 號帝庭園第 5 座
45.香港新界馬灣珀麗路 8 號珀麗灣第 20 座
46.香港北角雲景道 77 號/天后廟道 144-158 號雲峰大廈 D 座
47.香港九龍牛池灣豐盛街 55 號豐盛街紀律部隊宿舍第 3 座
48.香港九龍長沙灣發祥街 10 號李鄭屋邨和睦樓

1. Shearman & Sterling 香港中環皇后大道中 15 號置地廣場告羅士打大廈 21 樓
2. BGL HK Limited 香港中環荷李活道 49-51 號鴻豐商業中心 4 樓
3. April Hong Kong Limited 香港中環荷李活道 1-13 號華懋荷李活中心 9 樓
4. Eaton Partners 香港中環皇后大道中 16-18 號新世界大廈 1 座 15 樓 1501 室
5. Vivin HK Ltd 香港上環禧利街 27 號富輝商業中心 3 樓 303 室
6. 滙豐 香港中環皇后大道中 1 號滙豐總行大廈 17 及 22 樓
7. York Capital Management Asia (HK) Advisors Limited 香港中環干諾道中 8 號遮打大廈 8 樓 809-910 室
8. Tapfin: Manpower Solutions Company 香港灣仔告士打道 39 號夏慤大廈 3 樓
9. Credit Suisse AG 香港九龍油尖旺柯士甸道西 1 號環球貿易廣場 88 樓
10. Date by Tate 香港上環荷李活道 210 號地舖
11.Tate Dining Room 香港上環荷李活道 210 號 1 樓
12.H&M Hennes & Mauritz Ltd. 香港九龍油尖旺廣東道 33 號中港城 6 座 21-22 樓
13.安理國際律師事務所 香港中環康樂廣場 8 號交易廣場第 3 座 9 樓
14.Herbert Smith Freehills 香港中環皇后大道中 15 號告羅士打大廈 23 樓
15.彭博有限合夥企業 香港中環皇后大道中 2 號長江集團中心 25 樓
16.法國巴黎銀行 香港中環金融街 8 號國際金融中心二期 63 樓
17.Asia Pacific Loan Market Association 香港中環康樂廣場 1 號怡和大廈 32 樓
18.Ernst & Young 香港鰂魚涌英皇道 979 號太古坊 1 座 32 樓
19.雲月投資管理有限公司 香港中環雪廠街 2 號聖佐治大廈 4/F
20.香港鰂魚涌華蘭路 18 號港島東中心 25-26 樓蘇黎世保險有限公司
21.香港九龍觀塘鴻圖道 17 號發利工業大廈 13 樓 1309 室高保國際集團有限公司
22.香港九龍牛頭角觀塘道 348 號國際貿易中心 19 樓 1903 室世邦魏理仕
23.香港九龍九龍灣宏照道 38 號企業廣場 5 期第 2 座 20 樓 2001 室拓科達
電腦服務(香港)有限公司
24.香港新界將軍澳唐德街 9 號將軍澳中心地下 G35 Frozen 夢幻特展
25.香港灣仔皇后大道東 1 號太古廣場三座 26 樓 BNY Mellon
26.香港九龍油尖旺柯士甸道西 3 號香港西九龍站高鐵西九龍出入境管制
站
27.香港鰂魚涌英皇道 728 號 K11 Atelier 15 樓 Ogilvy
28.香港九龍油尖旺廣東道 5 號海港城海洋中心 8 樓 826 室在岸港
29.香港中環康樂廣場 1 號怡和大廈 11 樓 Ashurst (Hong Kong) Services
Limited

1. 香港上環水坑口街 18 號 House of Fitness
2. 香港中環威靈頓街 99 號威基商業中心 3 樓 Athletic Club
3. 香港鰂魚涌英皇道 979 號太古坊多盛大廈 12 樓 1201 室 H-Kore
D. 其他
1. 香港九龍深水埗白田邨白田天主教小學
2. 香港薄扶林華樂徑 2 號啟歷學校
3. 香港中環砵典乍街 6-8 號立輝大廈 3 樓 304 室 HK Education Tutoring
Services 4. 香港炮台山屈臣道 4-6 號海景大廈Ｂ座 9 樓 17A 室 Education Concept
Limited

多到。。。

URSUS....

PUSH

燒晒去IBANK到 國際學校..........

推

1. 香港九龍新蒲崗彩虹道 242 號采頤花園第 3 座
2. 香港九龍油尖旺彌敦道 81 號喜利大廈
3. 香港南區海怡路 10 號海怡半島第 2 期怡麗閣
4. 香港九龍彩虹牛池灣街 2 號彩輝邨彩華樓
5. 香港筲箕灣筲箕灣道 209 號嘉兆大廈
6. 香港新界南丫島北角新村 47A 號
7. 香港跑馬地肇輝臺 8 號
8. 香港堅尼地城域多利道 64 號廣基工廠大廈
9. 香港南區大潭道 18 號映月閣第 1 座
10.香港新界大嶼山愉景灣道 1 號愉景灣 3 期康慧台康頤閣
11.香港中西區加冕臺 1 號
12.香港堅尼地城堅彌地城新海旁 28 號/吉席街 71-91 號高逸華軒
13.香港西營盤水街 45 及 47 號
14.香港堅尼地城堅彌地城海旁 22 及 23 號/卑路乍街 5、5A 及 5H 號南雄
大廈 A 座及 B 座
15.香港新界屯門海珠路 7 號豐景園第 1 座
16.香港西營盤德輔道西 201 及 203 號
17.香港中西區列堤頓道 36-42 號嘉華大廈
18.香港天后銀幕街 15-17 號輝漢洋樓
19.香港銅鑼灣施弼街 18-20 號金安閣
20.香港中西區舊山頂道 23 號帝景園第 4 座
21.香港中西區摩羅廟街 22 號 Orchid
22.香港薄扶林薄扶林道 96 號裕仁大廈 A 座
23.香港新界將軍澳康城路 1 號日出康城首都 5 座(包括左翼及右翼)
24.香港北角丹拿道 18 號丹拿花園第 4 座
25.香港九龍油尖旺友翔道 1 號御金．國峯第 1 及 5 座
26.香港灣仔柯布連道 2 號修頓花園
27.香港中西區巴丙頓道 1 號興華大廈Ａ座
28.香港中西區薄扶林道 64-68 號/般咸道 73-83 號景輝大廈 B 座
29.香港新界屯門青山公路青山灣段 1 號香港黃金海岸二期第 11 座
30.香港西營盤薄扶林道 63 號第 1 座
31.香港西營盤德輔道西 88 號普頓臺

1. 香港西營盤薄扶林道 35-37 號豐林大廈
2. 香港西營盤薄扶林道 39 號東銘閣
3. 香港西營盤薄扶林道 41-43 號利威樓
4. 香港西營盤薄扶林道 63 號第 2 座
5. 香港西營盤第三街 133 號豐盛大廈
6. 香港西營盤第三街 135-139 號新寶大廈
7. 香港西營盤第三街 145 號
8. 香港西營盤第三街 147-149 號
9. 香港西營盤第三街 151-153 號
10.香港西營盤第三街 155 號/水街 8-10 號
11.香港西營盤第二街 120-126 號仁福大廈
12.香港西營盤三多里 2 及 12 號/第二街 141 及 143 號海昇大廈第 1 期
13.香港西營盤第二街 128 號海昇大廈第 2 座

1. 香港金鐘金鐘道 89 號力寶中心第 2 座 10 樓 1001 室 Calastone Hong
Kong Limited
2. 香港中環金融街 8 號國際金融中心二期 49 樓瑞銀集團有限公司
3. 香港中環干諾道中 48 號南源大廈 23 樓 E 室 Sia Partners Hong Kong
Limited
4. 香港鰂魚涌華蘭路 18 號港島東中心 61 樓 Chanel Hong Kong Limited
5. 香港新界愉景灣廣場徑 10 號愉景廣場 B 座 3 樓 311 室 Integration
Movement Association Asia Ltd.
6. 香港灣仔港灣道 26 號華潤大廈 21 樓 Walgreens Boots Alliance Asia
Sourcing Limited
7. 香港新界赤鱲角觀景路 8 號國泰城 4 樓國泰航空
8. 香港中環德輔道中 4-4A 號渣打銀行大廈 31 樓渣打銀行(香港)有限公
司
9. 香港中環康樂廣場 1 號怡和大廈 38 樓 Norton Rose Fulbright (Services)
Limited
10.香港灣仔堅尼地道 17 號/皇后大道東 183 號合和中心 36 樓富衛香港
11.香港中西區堅道 111 號地下 Filters Lane
12.香港中環雲咸街 60 號中央廣場 25 樓 2501-02 室 Control Risks Pacific
Limited

1. 香港中環砵典乍街 45 號 The Steps-H Code 5 樓 One Personal Training

1. 香港薄扶林域多利道 250 號西島中學
2. 香港薄扶林般咸道 90 號香港大學嘉道理生物科學大樓 6 樓
3. 香港薄扶林般咸道 90 號香港大學許愛周樓 3 樓地球科學系
4. 香港南區鴨脷洲橋道 332 號港灣學校
5. 香港九龍九龍灣臨興街 7 號啟歷學校
6. 香港中西區堅尼地道 7 號聖若瑟書院
7. 香港西環卑路乍街 16-18 號再輝大廈地下高層盈思國際幼兒樂園/幼稚

。

1. 香港新界大埔安埔里 2 號新興花園康仁閣
2. 香港九龍紅磡德豐街 8 號黃埔花園第 9 期百合苑第 1 座
3. 香港香港仔田灣新街 2 號鴻福苑鴻澤閣
4. 香港新界荃灣青山公路荃灣段 398 號愉景新城第 2 座
5. 香港中西區羅便臣道 10 號嘉兆臺第 1 座
6. 香港新界將軍澳寶琳北路 1 號康盛花園第 2 座
7. 香港新界元朗錦田高埔村 22 及 22A 號
8. 香港新界屯門屯門鄉事會路 83 號瓏門 2 期 7 座
9. 香港跑馬地雲地利道 25-27 號雲臺別墅 C 及 D 座
10.香港中西區般咸道 65A 及 65B 號濂溪別業
11.香港九龍何文田何文田山道 17 號金百利大廈
12.香港上環普慶坊 2-8 號寶慶大廈
13.香港中西區西摩道 8 號香港花園 C 及 D 座
14.香港西營盤干諾道西 180 號維港峰
15.香港新界將軍澳嶺光街 7 號健明邨健華樓
16.香港新界將軍澳嶺光街 9 號健明邨健暉樓
17.香港新界大埔安埔路 12 號富善邨善翠樓
18.香港上環水坑口街 24-26 號
19.香港銅鑼灣禮頓道 42-56 號禮智大廈

1. 香港西營盤朝光街 21-24 號/荔安里 3-5 號時利樓
2. 香港西營盤荔安里 7-13 號利安大廈
3. 香港西營盤德輔道西 296-302 號及茘安里 4-10 號良基大廈

1. 香港大嶼山赤鱲角駿運路 2 號機場空運中心商務大樓 8 樓億群集團有
限公司
2. 香港九龍油尖旺柯士甸道西 1 號環球貿易廣場 32 樓摩根士丹利亞洲
有限公司
3. 香港九龍油尖旺梳士巴利道 18 號 Victoria Dockside 香港瑰麗酒店
4. 位於香港九龍啟德沐泰街地段第 6565 號的地盤
5. 香港九龍油尖旺廣東道 28 號力寶太陽廣場 14 樓 1401 及 1414 室美商新生命香港分公司

1. 香港九龍九龍塘添福道 6 號九龍塘官立小學
2. 香港新界元朗朗日路 8 號形點 II 3 樓 L3 號舖太陽島英文幼稚園（元朗
分校）
3. 香港九龍九龍塘沙福道真光里 1 號九龍真光中學